「若要生活好，勿買利物蒲」呢句會唔會過時？

浦

若要生活好，勿摸活家禽